連豬已經無辦法connect 到南亞人，佢地好忌諱豬，為咗佢地要加多個「連牛」

！！！！

要過兩年先有

要提早，整清真版米豬連

Muslim唔鐘意公仔偶像
好似係

又係喎，咁點算，connect
係咪可以搞社區烏都語班+廣東話班
由互屌老母開始建立關係

同埋南亞應該仲有Hindu同鍚克教

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

蓮藕

用pepe得喇掛

青蛙

係喎

而猛禽，猛獸，或雜食家畜及部分兩棲類（如青蛙）或爬蟲類（如龜、鱉）也是不可食用的。

連雞

南亞人唔需要乜野連豬連牛,只需要我哋接納佢哋係香港人就可以

腦魔咪得

但始終無乜交流

整隻連蝻咪得

連兔啦夠可愛

咁咪一齊食咖哩飲奶茶屌林鄭屌警察咪得,唔洗一定要公仔既

＜依個唔得咩？

我地有腦魔

之前叫個local南亞仔帶我食咖哩，好味到仆街。多d了解大家背景，多d溝通，自然無晒隔膜

連狗啦

天滅中共 全黨死清光